:( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :( :(

............

我就知道

我個世界原來得番你

有脂肪

有孤獨

有空虛

有寂寞

無女

屌你牙

我是憤怒！！！！！！！！！！！！！！⚠️

It's yesterday once more

Makes today seem rather sad, so much has changed

瞓啦死肥仔

係肥仔